{"heure_maj":"2011-10-08T18:18:55+02:00","bureaux_vote":"0\/9315","votants":0,"blancs_nuls":0,"arnaudmontebourg":{"nom_prenom":"Arnaud Montebourg","pourcentage":0,"voix":0},"martineaubry":{"nom_prenom":"Martine Aubry","pourcentage":0,"voix":0},"jeanmichelbaylet":{"nom_prenom":"Jean-Michel Baylet","pourcentage":0,"voix":0},"manuelvalls":{"nom_prenom":"Manuel Valls","pourcentage":0,"voix":0},"francoishollande":{"nom_prenom":"Fran\u00e7ois Hollande","pourcentage":0,"voix":0},"segoleneroyal":{"nom_prenom":"S\u00e9gol\u00e8ne Royal","pourcentage":0,"voix":0}}